異靈異靈最後午。

20蚊

好正咁

是呀點

今晚食咩

未知唷 想留喺家食
點你呢

要上班，可能是但買啲嘢食算

抵爆

靈異

對的 20年十分靈異

味道還要很好

好平

平呀
仲有蔥油

is ar beff roll

gaga happy 2021

新年快樂 身體健康

gaga仔身體健康